游擊戰成功

今晚可以撤退，將軍澳市民起控，記者影住黑警打街方爆晒缸。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

To: 前線

今日最後一站係屋企
唔係黃大仙
唔係油塘
唔係觀塘
唔係藍田
唔係將軍澳
今晚完美be water 撚狗
聽日一早有野做
龍翔道 觀塘道 waiting for u
留力各位

其他野交比街坊處理